原來屍殺列車個孔劉係孔子後代

孔劉的來頭還真的不小，因為他是孔子的後人，祖先是曲阜孔氏，也就是至聖先師孔子的第79代世孫。元朝時，因為聯婚政策，元朝皇帝將當時的公主許配給高麗王子，而公主就帶著孔子後人一起到高麗，韓國因而有不少孔子後人，其中還包括今日在台出席時尚活動的孔孝真，至於輩份方面孔劉則是孔孝真的祖父輩。

孔子唔係韓國人咩